覺唔覺莫雷拉吹大左

年年爭冠軍騎師都要靠牙蔡超級馬幫佢贏
今年牙蔡頹左
條友就比潘頓拋甩
唔明點解咁多人迷佢

香港人係鍾意造神

Yes

樓豬你仲垃圾😅搵鬼買你

今日1q2p仲想點

樓主無-10個結果會點

今場仲有冇

成個沙拿咁都知冇好野

多謝樓豬隻醒旺財

今年佢再騎日本馬我實報國安